衝嘅行動嘅唔一定係鬼，但篤灰9秒9割蓆嘅一定係仆街

衝嘅行動嘅唔一定係鬼，但篤灰9秒9割蓆嘅一定係仆街
謹記鎗口一致對外，謹記廿年以來嘅失敗，唔好再咁天真和理非玩捉「鬼」

就算唔係鬼，都係豬隊友

總之唔好又玩篤灰割蓆呢d on9野

燒垃圾桶真係幾鬼下

睇唔出有幾鬼，呢D都係一種表態，尤其係政府出聲明之後

push

燒垃圾桶係比人睇到有示威者放火=暴徒 但冇實際作用既做法 好撚鬼

你已經俾人當左暴徒
點會無實際作用，就係俾定警告政府有可能行動隨時升級
你真係當政府同共產黨驚你人多？唔係6。12佢地真係彩你有味

今日和理非夠未迫到林鄭下台同徹回
唔通勇武派又話你地全部和理非都係鬼咩?
唔通佢地又話你豬隊友？話你冇腦?

係咪做一樣野只要估計係冇用，咁做既人就係鬼，
就要被同路人不友善對待?

如果係咁，
咁勇武支持者而家就應該走出黎怒屌和理非啦，
但係想衝擊既人有幾多有咁樣既態度? 都冇乜人咁樣

所以公平少少，溫和派都應該好態度d咁對前線既人
唔好亂話人冇腦

更正：今晚衝 係豬隊友
白犧牲

有d野係做比國際社會睇
我地平民好撚和平 係弱者請幫我地
一做暴徒野就會扣晒分

兄弟爬山

其實我一直都問，究竟你地覺得咩時候衝先叫犧牲得好？

不割席不篤灰

你肯定人地覺得你係弱者？你肯定國際會幫你？你自己嘅野都要自己爭取左先架

有新理據 有導火線個陣

依家因爲今日200萬遊行已經用左： 撒回惡法 平反暴亂定性 同學生無罪 依幾個point 由下午2點到12點 撐到依家 依度氣已經衰竭
政府警察一路唔反擊 目前根本冇新point 再動員/重新經織

和平遊行 對國際社會黎講叫做爭取
比警察武力不平等地打 叫弱者

燒個垃圾桶做乜鳩先

兄弟爬山，忽篤灰

警號

認同 仲篤唔夠咩雨革果陣
而家證明左大和解先係正途

推